---
title: 'Jornada 8: Globertorpes vs Riferez'
date: '2024-01-19'
draft: false
summary: 'Crònica Riferez'
---

## Crònica Riferez, victòria 49-40 "Acaba el Nadal, segueixen les celebracions"

Tornem de les vacances de Nadal amb nostàlgia de celebracions, per aquest motiu al partit d'ahir vam generar diferents situacions per celebrar:

1) Victòria davant un rival directe quant a classificació.

2) Vam aconseguir la primera cistella amb jugada FÀCIL.

3) Sumem birres a les pendents amb les expulsions de dos jugadors nostres. Bon intent de Carlos de colar-nos-la, però com sempre la taula de l'AYR super atenta.

4) 100% en tirs lliures del Marc V. (4/4).

5) Tot i el joc brut d'aquesta gent, vam aguantar la compostura i no caure en provocacions absurdes.

1, 2, 3... Torpes!!!